求下大家9.21冷靜一晚！

冇幾十張百張A4紙事少
出起事上嚟就真係送頭
各位手足忍一晚半晚
9.21堆藍絲廢老同黑社會明顯有人保先咁張揚
唔係話淆唔淆驚唔驚
係冇必要出手！
我哋守護嘅唔係A4紙同墨水 有大撚把！
留返啖氣係10.1一次爆曬出嚟
文宣嘅嘢交返俾我哋
我哋已經準備好晒新海報牆紙粉 包保實到佢哋指甲反撚埋都撕唔走
就由班垃圾幫我地清清佢 去舊迎新

佢哋撕一我哋貼萬
下世會齊齊做樹去還債

前線嘅手足請好好休息一天
連儂牆一日半日就可以還原
唔好因為一隻何妖就送頭

請大家幫推

光復香港 時代革命

1

2

3

4

5

6

7

8

9

10

推！！！！
你砌撚晒我哋一日都唔洗就痴番晒上去

推好撚快還原嫁渣

推

勇武無必要為A4 紙同墨水冒呢個險！ 唔好送頭

推 大家可以個晚留係屋企整文宣 第二日令牆復活

推 唔好送頭

要智取,唔好上腦!

推推推

只推行動及有用post
其他post請善用不推文回覆

班藍屍未必唔郁手呢 到時我地還拖班狗隨時攻上黎。最怕係咁玩